學生哥100%的波,未L聽過邊L個B哥

每日分享即場心水 盤

記得登入定等我

基達菲 第一隊入球

記得唔好跟B哥呢啲垃圾 跟書包好過啦

般尼 第二球

祖雲達斯 第一隊入球

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

條庫爛體育會 第四球

沙蘭迪兵工廠 第二球